派口罩比廢老就是阻礙香港民主政制發展

廢老係社會垃圾
淨係識拖人後腳
阻住成個社會進步

拎完口罩後又會繼續屌人暴徒同支持政府

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

岩

而家救廢老一命
到疫情平息
佢照投俾民建聯
照撐黑警 撐柒婆

工賊會準備緊出黎尾刀領功
到時就同D廢老講全靠國家同我地你先有狗罩戴咋
9月記得投我地

阻一阻你

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

劇本就係咁
左膠禍害無窮
成撚日驚輸民意

睇緊有線新聞個左膠室內設計屍就火
以為自己做緊好事
你推緊香港去死咋

完全同意。

但要想辦法派畀銀髪手足。 當然年輕手足犠牲很多亦係應得！！